香港A女星全裸陪睡富豪被偷拍 憂春宮片流出精神崩潰

香港A女星全裸陪睡富豪被偷拍 憂春宮片流出精神崩潰
20:202020/09/01
中時新聞網 吳玫穎
複製連結

字級設定：小中大特
娛樂8點半》演藝圈女星陪睡時有所聞，然而2012年港媒曾爆出一位紅遍大陸、香港的人氣女星A，接客接出禍，雖然一夜賺進百萬港幣，卻也因為遇上一位有偷拍怪僻的富豪M，導致春宮片流出，精神徹底崩潰！至今A女星身分仍為演藝圈不解之謎。

據當年港媒報導，這位20多歲的影視雙棲A女星，擁有天使臉孔與魔鬼身材，在大陸、香港都有不小知名度，但也由於女星個性孝順，想早點買房讓家人過上好日子，因此走上賣肉這條不歸路。從剛出道時的一夜價碼1萬港幣，隨著她人氣不斷攀升，後來一晚春宵的代價竟要百萬港幣。

後來A女星透過淫媒介紹，答應以100萬港幣代價陪50多歲的富豪M一夜。據悉，富豪M擁有百億身價，事業橫跨房地產、酒店等業務，出手也相當闊綽，還特地以私人遊艇載著女星前往公海大戰，以幫女星躲避狗仔耳目。

只是A女星怎樣也想不到，她最後竟然是因為富豪M的怪癖，讓她賣肉副業曝了光。原來A女星接客與拍戲同樣敬業，整夜都以全裸之姿，賣力服侍恩客，未料富豪竟有偷拍癖，以手機暗自拍下她罕為人知的放蕩一面，還與朋友共賞，對她身材品頭論足，大肆取笑。

最後消息輾轉傳到A女星耳裡，讓她怒不可遏，又礙於富豪家大業大，黑白兩道人脈又廣，不敢得罪亦不敢報警，最後更因為有苦難言，竟這樣悶出了精神病，情緒低落，一度崩潰，深怕影片被流出散佈在網路。

當年港媒報導這位精神崩潰的A女星是何人，至今真實身分叫人好奇。那時候網路甚至還瘋傳一張號稱是A女星與富豪M的春宮偷拍片截圖，照片中的女子身材性感，只穿一條火紅丁字褲，以背影示人，畫面引人遐想。

不過後來證實此截圖並非A女星偷拍片，而是英國超模安德頓(Sophie Anderton)賣淫的檔案照片。

朋友....

所以係邊個呢？

Who

20多歲 有邊撚個女星喺支 港都有知名度

又A又天使
天使寶寶？

結論？

魔鬼身材喎

罐頭稿黎 點樣配搭都得

冇圖都算
俾個名黎聽下都唔得

農場新聞.

漿？點解呀sir學生妹?

羊屍畸

巨肺小天后??

A同M 係唔係真姓

我諗到蔡劉

看唔到2012

2012流出到而家都仲未有

富豪M

姓鹿？

係我疏忽

天使baby?
諗唔到

無人想睇字呀屌你老母

做雞係因為個性孝順 好感動
我希望將來我老婆同佢父母關係愈差愈好

2012 阿gem重係香港柒緊
容祖兒 謝安琪大陸紅唔起
歌影都紅 邊撚度有個咁嘅人

影視雙棲+身材火辣
我淨係諗到周秀娜
但娜姐唔似會為呢d野崩潰啦

Lm